今次輸就係比民意授權黑警同共產黨

全世界就係睇緊個選舉結果
外國繼唔繼續幫香港人就靠呢次
有本土投本土，無就投飯民
邊個支共對家就撐邊個
只係會含呢一次

換票箱

民意molamola，返屋企訓覺

多謝咁多位支持區選，止暴制亂